有冇人係為左叫雞而投資

台灣雞?

快樂蜂

我有少少調返轉

同你差唔多 我為左柯屎而投資